{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047184",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "새마을식당 전남영광점 숯불"
    },
    "text": "ペク·ジョンウォン代表の手で開発された特色のある豚肉メニューをご覧いただけます。 そこはセマウル食堂というところで、毎日11:00から22:00まで営業しており、最後の注文は21:00まで受け付けています。 ただし月曜日は休みです。 このレストランでは、さまざまなメニューを楽しむことが。 \"New_マーラー熱炭\"は150gで11,900ウォンで、\"熱炭焼肉\"は150gで10,900ウォンで提供されています。 その他にも「韓豚ロース盛り合わせ1プレート」は36,000ウォンに、「韓豚生オギョプサル」は200gで14,000ウォンに、「韓豚生肩ロース」は200gで13,000ウォンでご利用いただけます。 豚肉料理の他にも「7分豚キムチ」は7,000ウォンに、「牛のともばら肉」は150gで20,000ウォン、「冷やしキムチマリグクス」と「カタクチイワシグクス」はそれぞれ6,000ウォンで楽しめます。 こんなに美味しい豚肉料理を楽しめるセマウル食堂で食べてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "セマウル食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セマウル食堂は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "セマウル食堂の最後の注文は21:00まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂は何曜日に休みですか？",
            "answer": "セマウル食堂は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "セマウル食堂では特色のある豚肉メニューを提供しています。具体的なメニューは'New_マーラー熱炭'、'熱炭焼肉'、'韓豚ロース盛り合わせ1プレート'、'韓豚生オギョプサル'、'韓豚生肩ロース'などです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'New_マーラー熱炭'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'New_マーラー熱炭'は150gで11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'熱炭焼肉'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'熱炭焼肉'は150gで10,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'韓豚ロース盛り合わせ1プレート'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'韓豚ロース盛り合わせ1プレート'は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'韓豚生オギョプサル'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'韓豚生オギョプサル'は200gで14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'韓豚生肩ロース'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'韓豚生肩ロース'は200gで13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'7分豚キムチ'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'7分豚キムチ'は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'牛のともばら肉'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'牛のともばら肉'は150gで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'冷やしキムチマリグクス'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'冷やしキムチマリグクス'は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の'カタクチイワシグクス'の価格はいくらですか？",
            "answer": "'カタクチイワシグクス'は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 562
    }
}